個人好亂好想自殺

呢幾個月成個人生都好似好錯咁做左好多唔知係岩定唔岩既決定，好撚廢好撚冇用想走了

有咩唔開心講出黎比大家開心下

講出黎 呢到好多人願意聽你講

呢度好多人會幫你